8.18 話時話香港人嘅民族認同感是前所未地高漲。

認真唔好濟屌個句香港人加油口號膠

因為呢句口號是男女老少特別是中老年人同埋小朋友和應最強烈

反而真是關於修例嘅616叫釋放被捕學生是我出席所有遊行裏面全部人聲嘶力竭地去和應

證明左件事有好有壞。好在於建立香港人嘅自豪感，壞在於被歸咎失焦。

但是我想講overall是利大於弊。建立本土認同感唔是一朝一多，同埋五大訴求同埋光復香港可以叫多啲，但是唔好去屌人句號膠，落場叫好過始於光復香港時代革命是要時間去接受，今日總括而言個班終於行出嚟嘅港豬都唔多敢叫

香港人加油

光復香港 時代革命

呢句好緊要，到時真普選佢地自會企是黃營身邊，某程度上是法西斯主義培育

民族覺醒

開始有民族意識